達哥算唔算靠蔡思貝上位

蔡思貝咪又係因為達哥先多咗人討論佢

Btw兩個都唔討好

而我不知道蔡思達是誰